(中共死穴) 千祈唔好係黎明行動 假扮藍屍係馬路放紙皮箱 會誤會係炸彈！

呢個絕對中共死穴！絕對唔好做！

千祈唔好係朝早返工時間放 寫住支持中共
黃屍死清狗 既外露電線既紙皮箱 再貼國旗上去

絕對唔可以比暴徒影響香港正常運作！

一來 又唔會失民意 藍屍做的
二來 tvb 大陸傳媒唔敢播
三來 會達到黃屍目的 阻塞交通!

同胞勿近

推

絕對唔可以俾暴徒得逞

千祈唔好俾暴徒得逞

畀人踢爆就會輸得好慘/有人模仿
如果有真炸彈混入就mission failed